早霸王

而家電台間唔中播緊早霸王廣告，想知入面個故事邊度有得重溫！
thx!

903網/節目重溫app
但要俾月費

thank you!